不滿習近平？網媒爆中南海國慶晚宴 支那元老「集體缺席」

10月1日是中國國慶，依例，中共國務院會在9月30日於人民大會
堂舉行國慶招待會，中南海領導人、高官集體亮相，出席暢飲，但是，據網媒爆料指出，
今年的招待會沒有中共元老們的鏡頭，因而被懷疑的元老們「集體缺席」，原因更指向是
這些元老不滿中國國家主席、中共總書記習近平作為，不過，有待進一步查證。

《博聞社》報導，被傳出在集體缺席名單之列的中共元老，包括江澤民、李鵬、朱鎔基、
胡錦濤、溫家寶等，而依「慣例」，這些元老都會出席這場極具意義的「國慶招待會」，
但如今曝光的鏡頭裡，竟然沒有這些人，而使得關切中國政治派系及政爭的人士，格外敏
感。

據報導，9月30日晚出席中南海這場國慶招待會的中共高層，包括習近平、李克強、栗戰
書、汪洋、王滬寧、趙樂際、韓正、王岐山等黨和國家領導人，並有中外人士1200多人。

至於中共元老疑似集體缺席的情況，報導分析，最簡單的可能原因是，可能是慣例改變了
，不再安排這些元老出席這場招待會，可是，「消息人士」的說法是，「中共元老不滿習
近平的左傾倒退，外交、經濟的失誤，才『集體缺席』」，但此說法有待進一步的查證。

點解你貼親d野一定要好似張圖咁隔行，睇撚到1999

字頭叔父同坐館大鬥法

訓晒醫院啫

咁唔俾臉雜總，仲唔洗頭艇雙規

邊個唔黎邊個就係鬼

應該係你點解睇到1999

我幾部電話都係咁，得佢開親d post係咁，關我撚事，又唔見其他人貼會咁q樣

ptt copy過黎冇改就係咁

如果係真 好有一股暗湧味
爆起上嚟會好大鑊

唔知班叔父仲有冇能力反坐館呢?

呢股暗湧都講左十幾年

係你咁啱同一行睇晒啫
用PC睇一樣有奇怪換行

一係比維尼收晒皮
命仔都唔知有冇
一係密謀啲野準備出手

多數比維尼收晒佢地皮

好簡單，好似黑社會咁，殺一儆百
到時邊個唔服就殺
依家ga中國同黑社會有咩分別

習種party 無人黎 好冷清

黑社會咁

果然係最大社團

班元老死撚曬都唔定

唔講喇！ 今晚8點！ 有骨氣！

Ios同android 分別

都拎曬秘密炮決 仲點出席

麻煩關照吓我個仔

習家軍大戰太子黨加江系

刁大，稱孤道寡

支共同老黑，一模一樣，無分別。

係咪未屌過范冰冰呀

本來人地猜皇帝 大家輪流做幾年
依家你改制要玩永續 想人地唔反檯都幾難

習大大驚鬼你班老野咩

留名睇"元老"下鄉

排隊屌冰冰好過睇乜春聯歡晚宴

死哂

天滅習近平
推翻習近平
搵過第二個主席啦

山寨長老齊齊杯葛寨主

習帝 : 给我诛他们十族

習種捉晒佢地d仔女坐監
點會去呀

習總：拉得

呢班元老 全部都係退哂休, 無哂權力

如果你話現任政治局常委唔出席先係大獲

明年70週年先出席

肥江：習仔，你係咪話要開個新和聯勝啊?

想玩嘢？同我啪晒佢

雜種內憂外患

佢當正自己係曹操
遲啲講野會唔會用「孤」開頭

唔洗擔心 輪流做就係為左少d紛爭 依家你整個皇帝位出黎 反而人人都想坐 依家實有刁大對落既人 吼緊刁大收皮果日上位 話唔定爭取緊元老既支持都唔定

捉曬去大刑侍侯

有冇哂過係刁大大唔比佢地黎

樂少

An狗真係柒啲
我係你an狗就咪cap圖獻醜啦

其實係習帝覺得唔需要再招呼呢班元老就真

如果我係刁包子，我會吸取當年四人幫俾鄧小平捉既經驗，嚴密監控班元老，唔俾佢地有機會聚埋一齊商量搞政變

老江肯死未

權力又無，兵力又無

政咩變呀

人地用開「朕」開頭

睇我個名
你地咪作反呀
唔比佢玩多兩年 點會支爆

中国人做野諰諰縮縮
係就起兵反啦

擺明軟禁中啦

不咩滿
全部軟禁曬咪去唔到

又話禁奢 要吃草 仲搞晚宴

All dead la

俾臉

理論上江澤民（如果仲未死）係最有可能（或俾人利用）搞政變既人，偏偏佢d爪牙已經係對上五年俾人撚到體無完膚。

呢刻要做反，只有靠外求，但你招得兵黎，某帝一早就睇穿哂你籠野

用朕啦 仲孤

好笑wor

習總應該去過毛主席條屍到恥笑佢

為確保政局穩定，中共元老們已送入安全設施
準備安享晚年

係唔出席定出席唔到都未知